連登皮膚病專家入

隻手就岩岩開始生一點點紅色 好似起雞皮咁
（雖然仲係好細達）

隻小腿就甩皮甩得好勁

想問全能既連登仔到底係咩事

同埋有冇咩醫生介紹

我隻手 都試過好似你咁..
我自己就敏感先會咁..eg 食完蝦r得特別勁

頭先的確食過蝦黎 不過明明以前食都唔會

處